周星馳套賭聖有無咩意識型態隱含住呢？

周星馳自己係大陸落黎香港揾食嘅，但之後又做左台灣代表，仲要係套戲見到中華民國清天白日滿地紅旗，可能個時未係太政治敏感，無咁多奶共撚，但代表台灣真係有少少無厘頭，跟住奸角秦沛就代表香港，而香港最後係畀人打敗嘅

係咪代表個陣大家心繫民國？

果時台灣商業價值重要過中國

嗰時香港電影賣埠都賣去台灣多